點解名畫最後的晚餐入面耶穌book咁大張枱但成班人淨係坐一邊?

同CCTVB啲劇一樣, 背對鏡頭位都冇人坐

one dozen of , eat yourself

前面放佢自己個耶穌像

因為cameraman係前面

點解知名城市香港咁多地方，但居民住得咁迫

好似話個個都想睇電視

間餐廳同座位都係達文西安排既

果張吧枱黎

睇緊世界杯

因為導演未嗌cut

有塊玻璃係前面

另一邊成班裸女雞又畫俾你知乜
堆女先係最後的晚餐

另一邊要比廚師企同上菜
未撚食過自動餐？

繪圖純屬畫家對有關項目之想像。有關圖像、繪圖並非按照比例繪畫及/或可能經過電腦修飾處理。

影相，咪坐埋一齊law。樓主同FRIEND 出去食飯影相鐘意一半人影後面？
影相個日我坐隔離枱，佢地影完之後就有一半坐返對面。係有條叫猶大既早走。好似話約左人打機。

speed dating 等緊D 囡囡

這時候，賣耶穌的猶大....

看見耶穌已經定了罪...